夏天咁曬會唔會戴太陽眼鏡揸車？

你地副太陽眼鏡係咩色鏡片
有冇偏光功能

想配一副有度數既太陽眼鏡
但有好多色簡 有無話咩色比較適合揸車時使用
同係咪一定要有偏光功能比較好

輕輕一推

外國撚 會 唔戴真係遲早白內障

自己用迪卡儂嘅夾夾太陽鏡片
自己近視深。配太陽眼鏡會好核突好厚。
係有偏光功好好多。你可以望下D玻璃反射就清楚
有近視係好麻煩

有度數太陽眼鏡好似唔多選擇喎 唔怕柒嘅可以買一副有少少似潛水鏡 直接cup上去

好唔舒服＆幾重下

我會帶泳鏡

我都覺 但兩老好鐘意就由佢地啦

巴打唔好再講啦 我已經跌曬啲腸出黎啦

所以我用夾夾算。還掂都係楂車先用
一係就我喺日本jins，見到有一系列嘅普通眼鏡係配埋太陽鏡片。係用磁石痴上去。
呢款最靚仔舒服。諗住最後一日配。但係臨時唔得閒。
可以睇下香港有冇

on9？ 有得買框再配有度數太陽眼鏡

配左副全視線算..
而家有隻新既鏡片, 係車入面都會變色
(舊款車內唔會變)

都唔新。好多年前經有。
日本配好平。香港食水深L到。

Oakley Frogskins 黃色鏡面

我岩岩係觀塘樓上眼鏡舖睇到有你講果隻 但無留意係咩牌子

有無唔舒服？
上網睇話建議揸車唔好用黃色鏡片
係咪水銀鏡片？

使乜睇牌子。戴得舒服＆靚咪得囉
日本配咗4副眼鏡都係冇牌子。但係舒服過我以前戴D Gucci, rayban, agnes b。

好多年前果個車內唔變嫁BOR

我見過話唔好戴藍色。
不過我冇理。最緊要防UV

師兄係咩色鏡片吖？
我問過幾間 樓上眼鏡舖 可以加錢配有度數眼鏡片

物色中，幫推

全視線超感光。你可以 search下。有好耐

邊度有得 check 自己副鏡防 uv 個程度？

師兄去邊睇眼鏡？

其實揸車用既太陽眼鏡需要偏光鏡 但需唔需要埋水銀鏡

我都擔心觀塘啲樓上鋪係賣假野 防唔到uv

我之前都咁諗
但上網睇 唔保護隻眼會有白內障

唔帶又好曬，帶左又頭暈

啲顏色搞到頭暈？

我都唔知係因咩事，不過都唔係太中意帶眼鏡所以都係用返塊野遮住算

戴眼鏡既可以考慮買fit over

要戴 普通既已經夠 如果只係用黎揸車

clip on 長期擺車

我諗住配有度數既太陽眼鏡

有polaroid鏡片就夠

其實一年四季都有太陽
我其本上日頭唔係太陰天都會帶
可能帶慣左。唔帶好刺眼
如果有d 要求既可以試下Serengeti
同時有偏光同變色功能 鏡片真係一流
個人覺得灰綠色最岩

另外bolle 鏡都唔錯。不過比較運動款我麻麻地

好耐以前喺百貨公司有部機 check，而家搵唔到。本身uv肉眼睇唔到，點核實佢防uv？

無唔舒服 不過要習慣睇全部野都係黃
水銀鏡 無polarized
利申 有戴另一款polarized 個人感覺分別唔大
聽講係灰色/暗色系最護眼 因為吸光勁
當然有錢又戴開眼鏡就全視線喇 唔洗煩

灰鏡保留原色最多
Polarized 有效減少反射光
呢兩樣野已經夠做

好似之前有巴打話
去decathlon買cat 3 夾夾鏡
夠平

本身近視，只用全視線

唔想煩又用con 加太陽眼鏡

太陽猛就一定會了，曬到睇唔到路
用 RB

一定要啦

我都有近視 全視線幾錢
我諗住配有度數嘅太陽眼鏡

唔係講笑，我夜晚都會戴（不過係好淺色）
太多led撚/藍光/高燈撚

除非真係超級曬，好大太陽，否則唔會戴，戴左太陽眼鏡覺得好冇安全感，條路好似唔夠清晰咁，尤其準備激烈駕駛更加唔會戴。

想問點解唔線戴藍色既

夏天好，冬天好，有太陽就戴

香港人好奇怪，曬到就盲都唔戴太陽眼鏡

利申：長期有副Oakley 放係車

公廁雷朋